曾勝賢改不了吃屎

每一日鞭

又嚟

狗

老鳳認同